點解我測網速, 下載速度有80~100MB, 但我download野鎖死左10~11MB?

用緊HKBN, 咩原因?

mb定MB

TEST：平均下載速度 94.46Mbps

我Steam DL野：11.8MB/s

係唔係download緊片咋

正常 單位唔同

1MB=8mb

正解

1B = 8b